我哋係咪已經中咗政府計，之後都唔遊行，示威？

大家唔好忘記義士啊

又嚟呢啲Po

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

事有輕重緩急之分
上個禮拜咪遊行完
依家好明顯係疫情緊要啦係咪呀

藍屍開始懷疑人生

屌你老母 國共內戰都識得聯共抗日啦 我地係共產黨 之後贏到咪得 btw blocked

抗爭是長期的
有命先抗爭到

文宣可以繼續
唔好忘記五大訴求 缺一不可

但目前對抗武漢肺炎緊急好多

屌你老母個個出哂嚟行之後一個乞嗤咪多撚謝哂
死撚哂重點撚遊行爭取訴求

咁樣叫中政府計? 你覺得係政府控制緊依家個情況咩